<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Website on Rogier Huurman</title>
    <link>https://rogierhuurman.nl/</link>
    <description>Recent content in Website on Rogier Huurman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rogierhuurman.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ik heb nu een videokanaal</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/videoblog/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/videoblog/</guid>
      <description>Ik ben kortgeleden begonnen een vlog bij te houden op YouTube). Ik upload wekelijks een filmpje van twee tot drie minuten waarin ik vertel en laat zien wat voor interessante dingen ik doe, vooral bij GroenLinks. De kwaliteit is op dit moment nog een beetje amateuristisch, maar ik doe elke week meer ervaring op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schrijf mee aan het verkiezingsprogramma van GroenLinks</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/standpunten-bijdragen/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/standpunten-bijdragen/</guid>
      <description>GroenLinks begint binnenkort aan het schrijven van het verkiezingsprogramma voor de volgende Tweede Kamerverkiezingen. De werkgroep Digitale Samenleving &amp;amp; Privacy, waarvan ik de voorzitter ben, gaat hier ook aan meehelpen. We hebben zelf al een heleboel ideeën, maar uiteindelijk zijn we maar een kleine club. Daarom open ik dit webformulier waar iedereen zijn standpunten en ideeën kan bijdragen. Het liefst over digitale en privacythema&amp;rsquo;s, maar andere standpunten kan ik ook doorsturen naar andere werkgroepen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wat ik doe</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/watikdoe/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/watikdoe/</guid>
      <description>Ik werk als vertaler, maar ik houd genoeg tijd over voor diverse andere activiteiten:
 Voorzitter van de werkgroep Digitale Samenleving &amp;amp; Privacy van GroenLinks Penningmeester van de Nederlandse Esperanto-Jongeren en hoofdorganisator van het Wereld-Esperantojongerencongres 2020  En daarvoor heb ik onder andere de volgende dingen gedaan:
 Schrijver voor de PS 2019-campagne in Utrecht, lees hier mijn interviews: (1), (2), (3), (4), (5), (6) Oprichter van StopCensuur, een Nederlandse actiegroep tegen uploadfilters en linkbelasting in de Europese Auteursrechtenrichtlijn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wat ik vind</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/watikvind/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/watikvind/</guid>
      <description>Ik volg al zeker tien jaar de ontwikkelingen op digitaal gebied. ACTA, SOPA, TTIP, uploadfilters en nog veel meer; telkens verzinnen technologisch onbekwame of wantrouwende vertegenwoordigers weer nieuwe wetten die het bestaan van het internet bedreigen, om er vervolgens achter te komen dat het internet zich daar massaal tegenkeert. Vanwege die interessse kwam ik terecht bij de Piratenpartij, en later bij GroenLinks.
Internet Ik ben van voorstander van een vrij internet, met als belangrijkste rol van de overheid om monopolies en machtsmisbruik tegen te gaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De website staat online</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/website-online/</link>
      <pubDate>Mon, 27 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/website-online/</guid>
      <description>Het is maandag 27 mei, de dag na de Europese verkiezingen 2019, en mijn website staat online. Op dit moment is er nog weinig inhoud, maar dat gaat de komende maanden langzaam veranderen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>