<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Rogier Huurman</title>
    <link>https://rogierhuurman.nl/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Rogier Huurman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rogierhuurman.nl/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Werkgroep Digitale Samenleving &amp; Privacy wil meer aandacht voor digitale zaken</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/campagne-digitale-kandidaten/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/campagne-digitale-kandidaten/</guid>
      <description>In de afgelopen maand zijn het concept-verkiezingsprogramma en de concept-kandidatenlijst van GroenLinks gepresenteerd. Ik ben met de werkgroep al lang bezig om onze standpunten in het programma te krijgen, eerst via de programmacommissie, en nu via amendementen.
Nu de kandidatenlijst ook is gepresenteerd, zien we opnieuw dat digitale ervaring geen prioriteit heeft binnen GroenLinks. De werkgroep is daarom de volgende campagne gestart: GroenLinks, neem digitale zaken serieus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ik wordt vader</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/vader/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/vader/</guid>
      <description>Mijn vrouw en ik verwachten in mei ons eerste kind. Wat een prachtig avontuur in deze moeilijke tijden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ik wordt (interim-)secretaris van de Datavakbond</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/secretaris-datavakbond/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/secretaris-datavakbond/</guid>
      <description>De Datavakbond, een gebruikersvereniging voor datagebruikende websites (vrijwel alle websites dus), verwelkomt me in het bestuur als nieuwe secretaris. Ik ga proberen de communicatie met de leden te verbeteren, de bekendheid te vergroten en de organisatie uit te bouwen. En een ledenvergadering organiseren zodat ik mezelf niet meer interim hoef te noemen.
Tegelijkertijd treedt ik af als voorzitter van de GroenLinks-werkgroep Digitale Samenleving &amp;amp; Privacy, maar ik weet zeker dat Wouter Teepe de rol prima zal vervullen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ik ben gekozen als bestuurslid van de Wereld Esperanto-Jongeren Organisatie</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/bestuurslid-tejo/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/bestuurslid-tejo/</guid>
      <description>Afgelopen week was het Wereld-Esperanto-Jongerencongres, waarvan ik hoofdorganisator ben, helaas dit jaar online. Tijdens het congres kiest de vereniging ook haar nieuwe bestuur, en ook ik mag er deel van uitmaken. Samen met acht anderen wordt ik vanaf 1 september bestuurslid van deze wereldwijde vereniging, met o.a. communicatie en vrijwilligersadministratie als mijn verantwoordelijkheden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Werkgroep Digitale Samenleving &amp; Privacy verzamelt programmapunten</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/dsp-programma/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/dsp-programma/</guid>
      <description>Gisteren hadden we weer een bijeenkomst van de werkgroep Digitale Samenleving &amp;amp; Privacy. In een vol zaaltje hebben we ons programma voor het komende halfjaar bepaald: elke maand is er een themabijeenkomst, en aan het einde hebben we telkens een lijstje standpunten. Dit geeft ons uiteindelijk een flinke lijst programmapunten om te presenteren aan de programmacommissie voor het volgende verkiezingsprogramma. De komende thema&amp;rsquo;s zijn digitale rechten, digitale economie, democratie in de digitale samenleving en digitale veiligheid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ik ben gekozen als secretaris van GroenLinks provincie Utrecht</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/secretaris-glpu/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/secretaris-glpu/</guid>
      <description>Afgelopen zaterdag (23 november 2019) ben ik gekozen door de ledenvergadering van GroenLinks provincie Utrecht als nieuwe secretaris voor de komende twee jaar. Ik heb al een paar keer een bestuursvergadering bijgewoond, en het lijkt erop dat ik lid wordt van een mooi team.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ik heb nu een videokanaal</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/videoblog/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/videoblog/</guid>
      <description>Ik ben kortgeleden begonnen een vlog bij te houden op YouTube). Ik upload wekelijks een filmpje van twee tot drie minuten waarin ik vertel en laat zien wat voor interessante dingen ik doe, vooral bij GroenLinks. De kwaliteit is op dit moment nog een beetje amateuristisch, maar ik doe elke week meer ervaring op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De website staat online</title>
      <link>https://rogierhuurman.nl/website-online/</link>
      <pubDate>Mon, 27 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rogierhuurman.nl/website-online/</guid>
      <description>Het is maandag 27 mei, de dag na de Europese verkiezingen 2019, en mijn website staat online. Op dit moment is er nog weinig inhoud, maar dat gaat de komende maanden langzaam veranderen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>